覺唔覺溝唔到女班毒男普遍都仲係用緊現金

支付寶都唔識真係好唔trendy，同佢出街佢買野又要等佢數銀仔

溝唔到女班毒男都冇錢剩

e個真

無錢就off了，毒男都稱不上

我出街從來唔帶現金 都係冇女

少數

樓主可唔可以介紹d女仔fd黎 同佢講有個男仔出街唔帶錢架 btw 支付寶點用

我用緊現金
咩咩妹會否睇我不起

溝女黎講

AE Black>支付寶>開check>>>>>>>>其他白金卡>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>現金

毒男，唔會睇唔起

true 樓主老母聽到我講用支那寶比肉金就濕撚哂
點知之後我過唔到錢佢就話唔洗啦

wechat pay呢？

我呀媽一早跳樓死了，係我中學時，你玩鬼？

唔鼓勵毒男叫雞

牙咩同我出街ok?

可能微訊支付呢

原來宜家ae black 先好支付寶少少

用八達通點睇

用開咩付款方法？

會唔會你真係無錢啊

做咩踢爆我

支付寶正垃圾.獲撚獲比錢有人用支付寶都阻撚住曬...
班友唔知係個mon 太撚污糟定點, 次次都比唔撚到錢, 然後搞呢樣搞果樣....

仆街, 一開始就用八達通拍卡啦屌

窮撚先用信用卡借錢比錢 下個月再找